買定離手 邊區最先會由黑警用TG賀2020

油尖旺封盤 1.0000001都蝕比你

油麻地射咗 TG 啦喎

屌...我屌...

冇諗過會射 咳撚死